曼聯求購受辱！奪歐聯才有獎金？笑話

作為曼聯今夏最重要的轉會目標之一，水晶宮的萬-比沙卡（A.Wan-Bissaka）的轉會沒有重大的突破和進展。據報導，曼聯不但報價達不到水晶宮的心理預期，甚至提出很不實際的轉會條款。
據《衛報》報導，英國當地時間週一，曼聯和水晶宮舉行了會談，商討萬-比沙卡轉會的事宜。報導中稱，上週曼聯首次報價求購萬-比沙卡，但沒有達到水晶宮5000萬英鎊的估價，水晶宮也沒有必須出手萬-比沙卡的壓力，轉會陷入僵局。

不過曼聯的報價也給雙方的談判提供了一定討價還價的餘地。據悉曼聯第二次報價為3500萬英鎊+價值1500萬英鎊的附加條款。而正是這些條款讓水晶宮選擇了拒絕，因為水晶宮認為其中一些條款的設置不切實際，其中就包括一條「曼聯奪得歐聯」才能支付的獎金。
據悉曼聯和萬-比沙卡本人達成了協議，球員的週薪將為8萬英鎊。不過水晶宮方面態度並不會變：曼聯要不就滿足自己的要價，要不就離開談判桌。

即係呃錢

直接出3500萬都冇咁嬲

獌：攞歐聯你咪有錢收囉
晶：你冇得踢歐聯點攞啊?
獌：都話攞歐聯你咪有錢收囉！
晶：你冇得踢歐聯點攞啊！
獌：總之我攞歐聯你就有錢收！
晶：屌！都話你冇得踢歐聯啊！攞條撚啊！

Ching咩年齡層

有冇圖

學左巴塞簽人方法？
哩幾年巴塞好似都有用
拎歐聯同金球先俾埋尾數
古仔個輪簽個堆，根本俾少好多？

古天奴

上陣次數 歐歐入8強 強利都有錢收

曼聯淨係贏歐聯先有？
曼聯傻的嗎

投訴囉
無number呀

獌狗

曼連

做左咁耐水魚
想揾番人地笨啫

醒目啊 歐霸料又點會有歐聯冠軍呢

疤拎機會都大過獌勁多啦
獌有冇歐聯資格都成問題

太快，睇唔切字

都唔係第一次㗎啦

我跟佢字幕整 啲對白本身已經快

歐霸都贏唔撚到啦

摩納哥就中曬伏
賣馬屎眼嘅add-on到加歐聯同金球獎先有錢收嘅條款